李家鼎同霆鋒一齊拍煮食節目會點?

不如鼎爺個仔同霆鋒拍啦

鼎爺：唉呀，你雞蛋仔都整到成條毛巾咁，攞隻蛋黎啦望

有聲

結局係鼎爺被四哥兜巴星

會係鼎爺唔敢鬧佢

開始臭

縮開你隻鳩手啦，蛋都唔識打

隻手一二一二呀
唉屌
你隻西手呀 小兒麻痺呀?

仲擺咩pose呀 熟晒喇 上碟啦

謝霆鋒就黎40歲人仲靠老豆個朵

分享綠帽心得

綠綠無窮廚房

阿仔, 到你擺碟整色整水啦

仲係度燃蕉

隻蕉都斷左氣啦，翻過黎準備啲野啦，
唔洗我教，爽快啲好冇，後生仔，謝賢都快過你

鼎:喂…啊仔乜咁搞呀,拎d曲奇出嚟仲乜呀

淋汁淋出晒界..唉